關於just dance (switch) 邊個版本好玩？同有咩分別？

因為想買，但唔知買邊個版本？好想玩

大同小異
唔同年份唔同歌咁解

US eshop 賣緊2020 hkd around 140

2020有一個月500首歌free依家

用唔到信用卡憾錢，有咩途徑買

gift card

有gift card賣

去g2a 買gift code 都得， 今日岩岩買左

求教，我想買just dance2020, us eshop點買？

係未亞洲信用卡只可以買日本或香港eshop game?